當Dina遇上Dina 時

DINA真人玩TLOU 2
見到佢自己個反應好正

好想睇下佢見到打Golf嗰時會有咩反應
之前佢有玩第1集,見佢本人都好鍾意Joel